## Konvertor
Tato zlozka obsahuje konvertor pouzity na dostanie dat z xlsx suboru do databazy. Program genruje SQL ktory moze byt nasledne vlozeny do databazy. Pred vlozenim dat musi byt v databaze vytvoreny zakladny plan s id 1!

Program je napisany v node.js.